信靈異事件/靈力人士麻煩入一入黎 831死者同我講左小小野

之前細妹都有講過係太子見過831死者 我之後有再去 有個男仔同我講佢姓劉 之後上網搵到其中一個失蹤者叫「劉宇恒」
我好想幫佢地做多小小 有日直頭諗住叫佢地上我身幫佢地完願但最後都係覺得太危險冇禁做最後打算問佢地有咩說話想同屋企人講 我幫手轉達
唔知劉生係咪知道我想禁做 我重未去太子係學校上緊堂 佢已經同左我講以下資料
我打呢兩個電話 有人登記但唔通 whatsapps冇download更加唔好講last seen
我唔知可以點幫佢搵屋企人 可唔可以幫下我手
利申：預撚左人話我尻吹 信不信由你信既話可唔可以幫下我手 幫劉生完願我真係唔知可以點做 幫下我

push

Push

推

推到義士朋友見到

tg好似有個幫手光復香港既法科channel

手足 個群叫咩名

幫

推到有義士朋友睇到